有無人可以分享下另一半有幾專一？

睇得多連登d帽事，就算另一半幾錫我都好，都係會懷疑呢個世界究竟有無永恆不變既感情

無

我都想有

真係咩

見過有人long d 10年後結婚，真係好鼓舞

中間有無離合
有無偷食你知咩？

唔通愛情只係「我剛好在對的時間遇到你，所以我們不小心就永遠了」

分分鐘對你最好嘅老公，出面有成堆仔女

一直以為自己同對方好親密好了解佢
係一瞬間發現原來佢背叛你 原來呢個人好陌生

我明呀

我都想好似佢地咁 哈

跟我相處了二十年，形形不離。

講多d啦巴打

左手

點講呀

其實係度講咩都一定有人覆：佢出面有女你唔知姐 呢d 咁既說話

我收工收10點 佢收6點
佢平時放工就返屋企
有時會sd下相過黎 話我知佢做緊咩
我放工/落車佢都會陪我傾電話

有次好奇拎左佢電話睇
見到有條女fb add左佢
話見我男朋友影啲相都幾靚 想做朋友
之後我男朋友覆佢：我有女朋友 咁樣唔係幾好
跟住就del左條女

拍左差唔多三年
希望大家都繼續keep到

真男人

通常被帽嗰個都好專一

未有另一半,
但唔相信愛情會可以永遠, 男人十個有十個都出軌, 睇化左
就算之後拍拖/結婚, 都唔會all in 信哂個男人, 留番條後路比自己唔好受傷

你咁樣不如一世單身

女朋友拍左三年幾粒聲唔出帽左
佢對果條仔好專一

同你一樣
三年真係一個關口

所有ac密碼我都知道
手機set埋指紋 佢仲入埋佢ig account係我部手機到
連銀行卡密碼我都知
全部我都冇要求過 全部都係佢自願俾
手機都唔會check佢
有女msg 佢會俾我睇 有時會嫌煩叫我幫佢覆
咁樣算唔算專一？